![[IMG_20220824_194033.jpg]]

Требования: Новичок, особые условия 
Эта черта необходима вашему персонажу, если он собирается пользоваться магией, псионикой и другими сверхъестественными способностями. Вы можете ознакомиться с полным описанием этой черты в пятой главе (стр. 107)